除左俾d掌聲勇武之外 希望大家可以俾多d實際支持

有好多手足唔好話食飯錢 連車錢都無 希望大家諗下可以點幫佢地

真 登報眾籌就話咁易

好似都係欠左個頻道既保障私穩又唔怕俾人呃